［倫敦實時］住倫敦嘅你到咗未？

代友post

雖然落住雨 但今次仲多人過上次
仲未到嘅你快啲喇

自推十次！

推

點解唔開cc台

Push

多謝幫推

諗住推上國際嘛

push

多謝你朋友

大家非常和平咁摺緊紙船 識摺嘅快啲黎幫手摺啦

推上去推上去推上去推上去

支持

大家都係香港人
SAVE 12 HK YOUTHS!!!

唔記得正皮

多謝你地

倫敦的你凍嗎？

代友post
凍 仲落緊毛毛雨 但未使開遮住
聽到後面一對老夫妻講今次多人過上次 好撚感動

唔知咩事推咗先

12港人集會

嚟喇

提你朋友著多件衫保重身體

Tui

推呀

👈🏻

Facebook block 左立場直播...

多謝你

WTF 仲有蘋果

蛋蛋俱樂部有！

祖國的朋友你地好

London手足有冇tg channel？想join

住嗰度lockdown緊好想嚟

有心就好 多謝你

海外香港人就嚟變法輪公

手足們注意保暖呀

入面有幾多個曾經係：我真係好撚鍾意香港㗎，嗚嗚嗚

多謝 現場越來越大雨同大風

屌你老母五毛狗 躝返大媽區啦

where？

羅冠聰!

我讚呢批人好撚鍾意香港姐，鍾意香港唔留係香港要去英國或者大灣區咩 垃圾黃屍既邏輯真係世界級

羅冠聰出場喇！

喺邊度來的

「離開係新嘅開始」

現場所見 有警察 有直升機
好擔心羅生安全 始終公開見面都有風險

p
感謝

係唔係喺tower bridge

yep

多謝英倫手足
睇住live唔覺有距離感

係呀 巴打是咪都喺英國？

感謝到場嘅香港人

幫推

感謝到場嘅所有人 仲有啲本地人好支持我哋架

王婆婆相x1

Grandma Wong

推推

感謝在英手足

Save the Twelves
Bring them Home

tui

#save12hkyouth

睇緊大紀元

上一次可以係香港集會唱願榮光係幾時

最後一次應該係今年1月1日元旦大遊行？印象中去完呢次就武肺 然後過埋國安法

英國手足

捱

係喎～sor
本地人過嚟集會真係好有心

移民唔容易，希望手足可以早日適應英國生活

集會已完 等緊集體訪問

摺紙船ing

大紀元訪問緊Benedict Rogers

尼排天氣麻麻

見到樓豬

聰聰

好受歡迎

推！

好多人搵佢影相

多謝你地呀
辛苦哂

多圖pls

現場手足唔好叫5大素球 叫其他啦

叫緊香港人，建國

有冇小粉紅搞事？

如果有英文文宣派俾路人更好

係曼城，下次出倫敦

Help push

投映車會不斷巡遊

多謝倫敦手足

唉 ! 香港連唱榮光都唔可以了

唔好理個attention whore
負評就得
多謝佢幫手推po

多謝你朋友叫佢著多件袗同係英國好好保重

唔好理個attention whore
負評就得
多謝條傻閪幫手推po

多謝英國手足

Push push

同求

LOTR 入境?
駛唔駛有工作offer? 有冇問來英國做咩

倫敦係唔係長期個天都係灰灰濛濛咁
個人心情會唔會冇咁好

完美散場

陰陰細雨先係真正嘅倫敦

之前個幾星期都好好天 係今日陰天落雨少少凍 但自行嘅空氣先係最緊要

除咗英國 仲有好多其他國家支持我哋

唔洗講到倫敦不日城咁既
其實有好多日好陽光架

夏天就係 一到冬天個幾個月三四點就天黑有時都幾頹

但就要19:30 日頭日白食晚餐

推

加油

呢樣都還好
只係一日好似得幾個鐘就完 好似浪費左成日冇做過野咁

1025星期日
冷氣軍師要人

冬天成個英國都係咁天氣架喇

diu,成班港蝗海外法輪功
一齊叫香港加油，人血饅頭加油

good!

加油

好多謝你幫手推post

手足加油

自從2019年之後就憎唔落韓國了

有唔少英國港人都有去

新聞話有300人

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問宋慧喬(狗隻#32148)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

留咗名，記得找數啦喂，找咗數老鳳就考慮唔追擊你
如果聽日掛唔成八號風球，留名者派老鳳一萬美金

第一次: 「我留名嚟恥笑鳩你呀」
第二次: 「留定名恥笑你件垃圾」
恥笑其他人留名?你自己留咗兩次仲夠膽笑人?

第三次:「留名睇你個on9仔」
仲叫老鳳公佈fps，即係你有錢找數啦? 咪撚走數喎

第四次:「留名睇你兩件on9你點樣一齊起腳屙尿」
呢度總共四次

唔次幾多次:「有時留多個幾個名睇你呢類小丑都係一種娛樂」
幾個名，即係3~9次啦，就當你3次
總共留咗7次名，唔該準備好七萬美金向老鳳找數

「蠢西連中文都未識理解」
惱羞成怒到咁撚樣都得嘅?你中文好撚叻呀?
係就唔會留名俾老鳳有藉口追你數啦

講唔撚贏手足，又講返你啲五毛言論?

老鳳就一撚定搵得多過你啦，因為你要找數俾老鳳